香港大專學界建議《人權法》制裁名單逾30人，警察直系親屬包括在內

香港大專學界國際事務代表團，早前曾出席美國國會聽證會，呼籲美國國會通過《香港人權與民主法案》。

代表團今日召開記者會，指法案一旦通過將制裁侵害香港自治權、民主及人權的人士，他們向美國國會建議的最新「加辣版」制裁名單已超過三十人，更有機會包括警察直系親屬。代表團又指，若法案未能通過，將會要求凍結或取消《美國－香港政策法》。

早前曾在國會聽證會發言的代表團發言人張崑陽指，他們向美國國會建議的《法案》「加辣版」制裁名單超過三十人，當中包括官員、警察等，期望有關人士勿再站在錯的一方，相信一旦通過《香港人權與民主法案》，有關人士很大機會受制裁。代表團代表 Joey 補充，名單會持續更新，其中包括所有參與濫暴的警察，並已交予美國國會及政府部門，強調「現行加辣版本，不單止警察個人受到制裁，直系親屬好大機會都會在名單之中。」

張崑陽更特別提到，若法案未能獲得通過，意味中共會繼續肆無忌憚侵害香港民主、自由等價值，代表團便會立即向美國要求，凍結或取消《美國－香港政策法》。

屌，成個警隊制裁啦
612之後仲做緊果d無一倖免

無一個無辜啦

10.1

一步步嚟
美帝處理都要時間

警隊 team kill
黨鐵就高層

選舉主任及其直系親屬呢？

teamkill啦

加埋今日開槍黑警

一定要制裁晒班死黑警
仲有佢老婆仔女

點止咁少人
行政會議班撚樣已經要寫晒入去啦

可唔可收分兩階段
先制裁一部份 令佢地內哄狗咬狗
最後先陷家產
一黎全隊死清光咪令佢地同仇敵慨

30 人？唔好再少d?

推

30人？30萬人呀？

唔差在加埋TVB高層

一定要啦! 成日搞分化同整假新聞 仆街

首先日日出黎9UP個堆狗先
死攬下面D狗真係痴撚線

仲有行會同班保皇狗, 幾十人唔係好多啫,唔會太難搞

30個咁少

淨警犬都3萬啦

咁撚少!?

30個？少左啲窩
3萬popo一定要擺曬落去啦